世界知識產權組織總幹事 由美國支持新加坡候選人當選

聯合國轄下的世界知識產權組織總幹事的選舉，由新加坡提名，並獲得美國支持的新加坡知識產權局局長鄧鴻森當選。

鄧鴻森以55票對28票，擊敗現任副總幹事、中國提名的王彬穎。

較早前，中國常駐聯合國日內瓦代表陳旭批評美國，在今次的總幹事選舉中，打壓王彬穎，批評美國將選舉當成政治博奕，用盡一切方法阻止王彬穎當選。

中國賊喊抓賊，明明自己玩滲透結果睇其他國家都以為同自己一樣

贏唔到就話人阻止
支那狗識閪知識產權咩

又黎西方威脅論

知唔知醜? 識唔識咩叫選舉?

其實唔好高興得太早 新加坡提名分分鐘都係養唔熟

係
好過共狗咁解

選舉唔係政治博奕唔通係感情博奕咩 連選舉都唔可以講政治啊!?

立法會唔好講政治

波佬雖然把口奶緊中國袋底但係如果大腦功能遺傳正常，應該懂得保持距離

贏左：實至名歸
輸左：政治化 打壓阻止 唔公平

今次有美帝睇住，應該唔會

正如當年李光耀把口就喊曬話唔想離開大馬，但係其實只係做戲比人看等人大意

始終新加坡地理位置馬六甲海峽係重要地方，美國實睇實

佢真係唔想離開大馬㗎
佢個野心係統治全個馬來西亞

咪玩
李光耀出盡一切辦法入大馬
係後來比人踢走
因為大馬好驚佢會爬上大馬統治者

中國常駐聯合國日內瓦代表沒有資格批評美國，在今次的總幹事選舉中，中國打壓異己，將選舉當成政治博奕，用盡一切方法阻止其他候選人當選。

即刻流暢返！

sorry ，搞錯左唉

中國參選知識產權幹事
世界笑話

做雞都想做婦女會主席

你地唔好笑中國啦，人地做副幹事做左十年，j左主席個位j足十年，家下無得做好慘

我想知另外27票係咩國家投俾中國.

CLS

係咪得2個人選?

九成九係非洲同中東，俄羅斯同中亞

波佬係把口奶共
但實質仲係將中國視為威脅

南洋帝國

香港幾時有人想做國家主席
共建大中華帝國

賓穎再一次比人踢走

選舉係應該所有人投票俾中共支持嘅人。應該要係政治表態，唔應該有係弈。

*博弈

佢真正意思係 我講政治就得 你地通通都唔可以講

都係既 好少少咁

唔係我贏就唔L公平! DKLM!

睇下而家波佬點講 就覺得佢地大腦功能應該唔正常

老翻大國做知識產權總幹事
講出嚟都笑死人啦

乜撚嘢阻止當選 點解個前提係你一定會當選

新加坡真係死好命 如果香港&台灣獨立出黎你有撚得做

美帝判得畀坡佬做代理
要有信心

台灣呢？

幾時換埋who?

選舉就係政治，到底係度噏乜

叫親賓穎既都係咁濫

WHO已經係個例子，比玻狗上位都唔會有太大分別

都係因為你地個支那肺炎先見識到支化嘅who實在做得太核特，美帝開始認真扶植返啲勢力

支那收買埋新加坡人未得囉
唔使咁驚嘅

黃賓穎